Awwinorme koggokonna kohtus sel 12al Martsil 1854 astus ette Laurisare kue lapse lesk perre naine nimmega Liso Laar ja kostis et temma on enne liso wötmist selle kolmande liso mehhega Mart Oja kauba teinud et temma wöölmoldri ja
perremehhe assemel selle naese maja ja tallo made eest tahhab hoolt kanda mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed Andres Tamm XXX
